有無人係寧願返幾份pt都唔想返一份ft

點解

Ft責任大 做乜都要理
Pt即日話病假 事假都冇人理
Pt d野做唔掂又可以掉比ft做
Ft做唔掂就仆街了

我都係咁諗, 但返PT無CARRER PATH

咁見工點同hr講？
返緊一份又想返第二份？

冇人叫你同hr講出面仲有份pt

巴打個名

如果你諗住一世都pt 使咩理CARRER PATH

就係唔得囉

睇下你返咩公司
有d人係兼職轉長工約都可以穩定咁做